愚樂台反sigma真係走先其他人一步

仆你個街玩支那game 家下風頭火勢仲玩支那game
我平時日日食大家樂呢幾日都唔食住啦

聽吓人講乜再反ok？

玩已經要反啦..
仲教人點玩

呢條撚樣不嬲兩頭蛇啦

sigma非黃

去晒幫襯黃店?

小學畢業之後就冇玩

弱智仔你尋日畢業?
隻GAME尋日先出

撐過sigma，如果係真會好失望

牙民已經準備drop notes

講緊傻仔聯盟整個系列

好在樓主唔係開係遊戲台，唔係被人屌死都似

大把支那Game討論post

得我屌人 無人屌我

唔見你屌大J？日日直播lol

Fufu同隻垃圾泥馬都有玩開LOL,點睇？

你想屌可以去屌 個個都我屌 我好得閒？

#16

疤

原來射疤狗改左名=.=

=.+

收聲啦射疤佬

咪On9

唔識英文就咪撚用啦drop notes笑撚死人

咪係
jog都唔識